聽朝西貢->海怡半島，我係咪要行路游水返工

去碼頭搵肥妹租艇囉